好感動見到咁多天恆既巴絲都著黑衫出緊去

上屆選舉唔係因為d廢老唔會比陸頌雄條撚樣當選

成個頌富月台都係黑衫

各位加油
香港加油
香港民族 加油！

條撚樣已經收買哂班新移民廢中廢老

去文具鋪有一半人都搵緊正方形摺紙

唔係瘋狂請食飯應該做唔到
仆街 十幾年前搬入黎已經係佢
Office 好日都唔開一次
選舉個排走出黎派下傳單就算
我諗平時都係同班建制狗鋸扒飲紅酒
諗起都嬲

銅鑼灣，天后月台都半車黑衫

k76 八成黑 感動

去完元朗食野之後出發

要比班建制狗睇下我地天水圍巴絲嘅威力

有事搵佢係完全幫唔撚到手
淨係識收割

一陣出
大家加油

唔知幾時先有個有料到嘅，搞撚掂呢件無的放矢嘅契弟

968人龍全黑衫咁濟

㗎㗎巴士都九成黑衫

一定多過103萬今次

自己用a4紙cut啦
多左果part捲埋佢做樹枝

成條邨太撚多廢中
日撚日係個花園到飲酒搞事，污煙瘴氣

以前佢派親傳單我都一面睥視直行直過

下次選舉一定要殺個佢措手不及

967排哂隊！似平時朝早返工咁

認同！！！我呢幾日出去瘋狂放下長輩圖先

香港人真係可以好團結
好感動

班廢中9成新移民大陸有樓收租
日撚日都唔洗做

天水圍南都好多

今年天恆會唔會又自動當選 屌

968總站條龍龍尾到大馬路未
777都真係勁架啦
連續兩個星期叫人過海遊行

架k76滿到以為朝早返學時間咁

西鐵表示超過半車黑色

推

輕鐵一車都黑衫

天水圍真係堅多人

全賴有佢團結香港人

係真 往紅磡車頭成堆都係黑色

地鐵黑衣人出動

諾貝爾和平獎

69多定今日多

有冇相睇到?

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

屯門都好多黑衫
大西北加油

加油

依家出有無人知係邊個站落會好D

都係同路人

屯門啲960，961，962系列，全部一車車黑衫爆車出港島！！！！！！！

天水圍唔止得廢老

好感動 好了９０， ００後天水圍 都都被洗腦

6,9同616女友都返工無放假 無伴無打算出
過左琴日 決定自己出行埋女友果份

有無巴打可以講我知係咪應該要直出維園排起步

無著黑衫出唔出得？

962X 係頭幾站已經爆 好多黑衫人

去緊銀座搭969

元朗出緊嚟

廢事影到人樣
得某幾個中坑唔係黑色

黑衫都係其次
人到先係重點
明唔明白？

唔好本末倒置
有心出唔著都得

今日啦

搭969表示成班車都係黑衫，天耀前已滿座

車尾都係

和佢老母
殺人兇手

969晏少少係咪會改行第二條路

我身邊既大西北巴絲今日都湧出去

同問, 打算一陣去總站搭969出去

今年天水圍一定唔可以輸！
===
下屆選舉，真正主戰場

出啦出啦 嗚呀

9號跟連登著黑衫，點知出面一班白衫，即刻買返件白衫著，今日見到真係全部黑衫，真係好滾動

天恆人宜家出來

天水圍一定要贏 建制狗一定要輸！ 推！

理得你七彩顏色, 唔好因為呢啲無聊原因卻步
出得去就係自己友

頭先係天澤度買花, 嚇親一位絲打, 唔好意思

喺西鐵都見到好多巴絲著黑衫出去，一齊加油

金鐘4架都上唔到，月台都有幾千人

天水圍站一車車黑衫
所謂嘅蝗最主要係啲死廢老，切勿亂分化年輕一代

今日真係好熱，應該好多人會唔舒服中暑

好撚嬲…加埋麥美娟條撚屌…

有人同我一樣想法本身都想買正方形紙但屋企一大疊未用既A4紙

區議會 大家小心d 揀喇

我黎啦！！
無著黑衫

我摺左自己認識的摺紙之中，最靚的周顯宗玫瑰
希望義士安息

準備岀
咁多位等等見

殺盡保皇建制
開我本土未來

仆街 著錯白衫

自己友呀

係你後面

屌你老母969 總站已經上爆左 第一個站開始已經要飛站

967總站有無改道

巴士定港鐵？
968人龍極長

今次天水圍絕對比上星期日多人
我搭969係第二站上 上次兜一半天水圍先滿晒
今日早半個鐘出發 第三站已經full晒

如果改道 灣仔入境落行過去
唔係有排都落唔到車

11點上969
8成黑衫

次次連登仔笑天水圍，連林鄭都睇唔起既地方
但係次次都最落力，叫笑鳩佢地既人情何以堪

記得登記做選民

大家做咩南昌出曬，金鐘好多人？

天水圍係本土派票倉 唔知有咩好笑

新界深受大陸人既威力

呢個真，仲要係本土票倉，住天水圍就真係切身感受倒個政府幾撚仆街

出到天盛想買支白花都無俾其他人買晒了

天恆絲表示搭緊車出去！

K76 now

天水圍人加油 天水圍已經冇白花買 感動

969搞咩 等等下無咗架車！

明明話41分有 之後話47分 依加要14:01

好多..塞6-7班車

好耐年前已經唔鋸陸頌雄條撚屌 票投哂本土

巴士
你鐵去到天后都塞住
其實一樣

有冇巴絲 有出面路線圖。好似好多位封左？

天水圍巴絲加油 出緊黎

淨係講個街市已經on9啦
仲要畀發展商喺濕地公園隔籬起樓
痴撚線

區議會選舉一定要派後生仔趕佢落台，工賊會

條龍長到

天西準備出發，加油！

終於上到車 好彩唔洗真係等到14:01

總站多人?

天晴

成個車站黑到睇唔到

967爆人

我鐘意你呢個形容

968 d班次多左，等左15分鐘都冇就上到車了

成個月台全黑衫

kmb今日會加開班次
facebook admin仲喺留言暗撐

我決定以後要搭多啲巴士港鐵你仆街啦

天耀條龍都好長（搭緊狗鐵

天水圍除左天睛係大陸村之外,成個天水圍都係本土撚
人地區講緊人口老化果陣天水圍既中小學可以收爆哂人
成班人見證見地產霸權同深受領匯霸權影響,又點會唔係最反共

969好多人

排到去元朗廣場門口

好誇張條隊

架967岩岩到天恆，勁多人全架車都係黑杉

本土撚都唔夠廢中廢老多
今年如果踢得走陸頌雄，我即刻係花園派人香檳啤酒慶祝

屌，天瑞裝修完個街市細咗，天耀直程街市都唔見埋，住天耀，賞湖果啲去天盛又唔順路

去咗陸頌雄office門口賀一賀佢先

好中point 巴打係咪都深受其害

同一架車

我屌你老母 啲街市夠膽死2-3年裝修一次之後加價
垃圾政府畀領匯上市

天水圍雖然好多廢老睇開cctvb 好多新移民
但仲有我地一班本土撚係到
多我地本土撚已經好多嫁啦
同車仲有媽媽帶小朋友去！
排967時 班成班廢老同新移民睇住
個種感覺好開心
因為我地企出黎做你地唔敢做既野
重點係⋯⋯
可以比你地班廢老同新移民知道記得
天水圍一啲都唔係悲情城市

希望係天水圍未出黎既朋友 記得一定要快出
多你地一個已經好多嫁啦

天水圍好多邨係以前元朗 九龍東搬入黎
所以好撚多香港人

買餸貴車費貴無工返算唔算
搵親d 工都老鏈咁遠，車費又貴又哂時間
然後買餸全港頭幾貴

轉頭出，元朗968邊到上好？

天恆岩岩走 好多同路人

物價貴過其他區真係好真
睇住領展 睇住班廢老侵蝕
我由十年前已經下定決心要重光天水圍

969 全黑

最多公屋嘅地方居然係買餸最撚貴個地區，個個商場全部都係Link間仆街公司，醫院十幾年都未搞掂，搞掂左之後原來係空殼來，冇住院同好多科都冇，你話天水圍人唔撚憎政府就奇

正式既籃球場都係得幾個，但係有幾十萬人住

11點半搭969已經開始係天耀飛站
仲要加開特別班次

第一次搭967要企

元朗巴士條龍尾已到759

改道之後要係怡和落再轉地鐡？

成架967 都係黑衫